今朝希望大家再出黎

推 個人認為佔領地鐵呢個方法唔夠實際

昨日朝早都多人都係靠港鐵
但係撤走都係港鐵站出事
兩難

盡做

chur盡班死黑警人！

希望大家留守人士守住學生

過左尋日之後大家都攰，趁佢未開始之前休息多陣先啦

好多狗，請出黎幫手

be water

物資化整為零
少量keep身，有需要先比人
be water請去添馬野餐